大圍一帶邊間獸醫診所好啲？

屋企隻老嘢（唐狗）呢排唔係幾行到路，食嘢又少咗好多同埋個肚疑似有腹水。想帶佢去睇獸醫但上網睇大圍區間間都好似有人屌，想請問咁多位巴打有無建議？

唔該絲打..但佢啱啱過咗身了

RIP

噢 保重搵咗善終公司未

搵咗喇，過咗身一個鐘左右就有人接走咗佢